# Chinese (Simplified) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-10 13:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-25 18:21+0000\n"
"Last-Translator: Hayden <hayden@haydenwu.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://"
"translate.codeberg.org/projects/vixipy/user-interface/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.2\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: vixipy/routes/login.py:55
msgid "Invalid token"
msgstr "无效令牌"

#: vixipy/routes/login.py:82
msgid "Unable to extract CSRF"
msgstr "无法提取 CSRF 令牌"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:2 vixipy/templates/artworks.html.j2:7
#, python-format
msgid "%(work_name)s by %(author)s"
msgstr "%(author)s 的 %(work_name)s"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:49
#, python-format
msgid "Page %(page)d of %(total)d"
msgstr "第 %(page)d 页/共 %(total)d 页"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:69
#: vixipy/templates/components/user-entry.html.j2:20
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:54
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:69
#: vixipy/templates/components/user-entry.html.j2:20
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:37 vixipy/templates/users/base.html.j2:54
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:13
#: vixipy/templates/users/follow/base.html.j2:34
msgid "Following"
msgstr "正在关注"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:74
msgid "View all works"
msgstr "查看所有作品"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:87
msgid "Login Only"
msgstr "仅限登录"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:90 vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:26
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:26
msgid "AI Generated"
msgstr "AI 生成"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:93 vixipy/templates/rankings/main.html.j2:46
msgid "Ugoira"
msgstr "动图"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:99
#, python-format
msgid "Sensitivity Level: %(sl)d"
msgstr "敏感度等级：%(sl)d"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:164
msgid "Convert Ugoira"
msgstr "转换动图"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:174 vixipy/templates/novels/novel.html.j2:65
msgid "Related works"
msgstr "相关作品"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:182
msgid "No recommended works to show."
msgstr "暂无推荐作品。"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:2 vixipy/templates/comments.html.j2:7
#: vixipy/templates/replies.html.j2:2
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:17
msgid "Post your comment"
msgstr "发表评论"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:23 vixipy/templates/comments.html.j2:77
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:29
msgid "Emojis and Stickers"
msgstr "表情与贴纸"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:35
msgid "Emojis"
msgstr "表情"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:44
msgid "Stickers"
msgstr "贴纸"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:71
msgid "Sign in to post comments"
msgstr "登录后评论"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:89
msgid "There is no comment yet"
msgstr "暂无评论"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:100
#: vixipy/templates/pixivision/category.html.j2:26
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:238
#: vixipy/templates/pixivision/search.html.j2:37
#: vixipy/templates/pixivision/tag.html.j2:23
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:74 vixipy/templates/replies.html.j2:23
#, python-format
msgid "Page %(page)d"
msgstr "第 %(page)d 页"

#: vixipy/templates/content_warning.html.j2:2
msgid "Content Warning"
msgstr "内容警告"

#: vixipy/templates/content_warning.html.j2:8
msgid "Warning: Sensitive Content Ahead!"
msgstr "警告：即将访问敏感内容！"

#: vixipy/templates/content_warning.html.j2:9
msgid ""
"This page contains content not suitable for some people. Do you want to "
"view it anyway?"
msgstr "本页包含不适宜部分人群的内容。仍要继续查看？"

#: vixipy/templates/content_warning.html.j2:11 vixipy/templates/http_error.html.j2:9
#: vixipy/templates/internal_server_error.html.j2:26 vixipy/templates/leave.html.j2:7
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: vixipy/templates/content_warning.html.j2:12
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:6
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑资料"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:8
msgid "Profile images"
msgstr "个人图片"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:11
msgid "Choose profile picture: "
msgstr "选择头像： "

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:13
msgid "Choose cover image: "
msgstr "选择封面： "

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:19
msgid "Max. 5MB"
msgstr "最大 5MB"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:27
msgid "Max. 8MB"
msgstr "最大 8MB"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:32
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:36
msgid "Self introduction"
msgstr "个人简介"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:40 vixipy/templates/users/base.html.j2:96
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:44
msgid "Social media"
msgstr "社交媒体"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:46
msgid "Twitter/X ID"
msgstr "Twitter/X ID"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:47
msgid "Instagram ID"
msgstr "Instagram ID"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:48
msgid "Tumblr ID"
msgstr "Tumblr ID"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:49
msgid "Facebook ID"
msgstr "Facebook ID"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:50
msgid "Circle.ms ID"
msgstr "Circle.ms ID"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:53
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:55
msgid "Male"
msgstr "男"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:56
msgid "Female"
msgstr "女"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:57
msgid "Rather not say"
msgstr "不愿透露"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:60 vixipy/templates/edit_profile.html.j2:74
#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:82
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:61 vixipy/templates/edit_profile.html.j2:75
#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:83
msgid "My pixiv only"
msgstr "仅 pixiv 可见"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:62 vixipy/templates/edit_profile.html.j2:76
#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:84
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:66
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:72
msgid "Birth year privacy"
msgstr "出生年份隐私"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:80
msgid "Birthday privacy"
msgstr "生日隐私"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:88
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: vixipy/templates/error.html.j2:2
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: vixipy/templates/error.html.j2:7
msgid "An error occurred."
msgstr "发生错误。"

#: vixipy/templates/error.html.j2:8
#, python-format
msgid ""
"Looks like something went wrong. If you think this is a bug, file a "
"report <a href='%(link)s'>here</a>"
msgstr "似乎出错了。若认为是系统问题，请<a href='%(link)s'>在此</a>提交报告"

#: vixipy/templates/error.html.j2:10
msgid "Back to home"
msgstr "返回首页"

#: vixipy/templates/index.html.j2:2 vixipy/templates/index_logged_out.html.j2:2
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:163
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: vixipy/templates/index.html.j2:12 vixipy/templates/novels/index.html.j2:12
msgid "Works by users you are following"
msgstr "关注用户的作品"

#: vixipy/templates/index.html.j2:22 vixipy/templates/novels/index.html.j2:35
msgid "Recommended works"
msgstr "推荐作品"

#: vixipy/templates/index.html.j2:31 vixipy/templates/search/popular_tags.html.j2:3
#: vixipy/templates/search/popular_tags.html.j2:7
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:115
msgid "Popular Tags"
msgstr "热门标签"

#: vixipy/templates/index.html.j2:56
msgid "pixiv creative media"
msgstr "pixiv 创意媒体"

#: vixipy/templates/index.html.j2:57
msgid "Newest articles on pixivision"
msgstr "pixivision 最新文章"

#: vixipy/templates/index.html.j2:76
#, python-format
msgid ""
"Recommended illustrations tagged <a href='%(link)s' "
"title='%(title)s'>#%(tag)s</a>"
msgstr "带标签 <a href='%(link)s' title='%(title)s'>#%(tag)s</a> 的推荐插画"

#: vixipy/templates/index.html.j2:101 vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:70
msgid "Newest by all"
msgstr "全部最新作品"

#: vixipy/templates/index_logged_out.html.j2:9
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:7
#, python-format
msgid "Ranking for %(date)s"
msgstr "%(date)s 排行榜"

#: vixipy/templates/index_logged_out.html.j2:17
#: vixipy/templates/search/main.html.j2:41 vixipy/templates/search/main.html.j2:53
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: vixipy/templates/internal_server_error.html.j2:8
msgid "Internal Server Error"
msgstr "服务器内部错误"

#: vixipy/templates/internal_server_error.html.j2:21
msgid "Looks like Vixipy broke unexpectedly..."
msgstr "Vixipy 似乎出问题了..."

#: vixipy/templates/internal_server_error.html.j2:23
msgid "An internal error has occurred and Vixipy cannot continue."
msgstr "Vixipy 内部出错，无法继续。"

#: vixipy/templates/internal_server_error.html.j2:27
msgid "Report Issue"
msgstr "报告问题"

#: vixipy/templates/internal_server_error.html.j2:28
#: vixipy/templates/no_connection.html.j2:9
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#: vixipy/templates/leave.html.j2:4
msgid "You are about to leave Vixipy."
msgstr "您即将离开 Vixipy。"

#: vixipy/templates/leave.html.j2:5
#, python-format
msgid "Continuing will direct you to %(url)s"
msgstr "继续操作将跳转至 %(url)s"

#: vixipy/templates/leave.html.j2:8
msgid "Continue to site"
msgstr "继续访问"

#: vixipy/templates/login.html.j2:7 vixipy/templates/login.html.j2:57
#: vixipy/templates/login.html.j2:73 vixipy/templates/settings/account.html.j2:87
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:59
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: vixipy/templates/login.html.j2:28
msgid "How do I sign in?"
msgstr "如何登录？"

#: vixipy/templates/login.html.j2:29
msgid ""
"To sign in with your pixiv account, you will need your "
"<code>PHPSESSID</code> cookie, which can be found by opening your "
"browser's developer tools:"
msgstr "使用 pixiv 账号登录需要获取 <code>PHPSESSID</code> cookie，可通过浏览器开发者工具找到："

#: vixipy/templates/login.html.j2:30
msgid "For Firefox based browsers:"
msgstr "Firefox 浏览器："

#: vixipy/templates/login.html.j2:32 vixipy/templates/login.html.j2:39
#, python-format
msgid "Go to <a href='%(pixiv)s'>pixiv</a> and login/register if not already."
msgstr "访问 <a href='%(pixiv)s'>pixiv</a> 并登录/注册（若尚未完成）。"

#: vixipy/templates/login.html.j2:33 vixipy/templates/login.html.j2:40
msgid "Press CTRL+SHIFT+I to open the developer tools"
msgstr "按 CTRL+SHIFT+I 打开开发者工具"

#: vixipy/templates/login.html.j2:34
msgid "Go to the Storage tab and then Cookies and then www.pixiv.net"
msgstr "进入存储标签页→Cookie→www.pixiv.net"

#: vixipy/templates/login.html.j2:35 vixipy/templates/login.html.j2:42
msgid "Find the cookie named <code>PHPSESSID</code> and copy the contents."
msgstr "找到名为 <code>PHPSESSID</code> 的 cookie 并复制内容。"

#: vixipy/templates/login.html.j2:37
msgid "For Chromium based browsers:"
msgstr "Chromium 浏览器："

#: vixipy/templates/login.html.j2:41
msgid ""
"Go to the Application tab, on the left side, click Cookies then "
"www.pixiv.net"
msgstr "进入应用标签页→左侧 Cookie→www.pixiv.net"

#: vixipy/templates/login.html.j2:44
msgid ""
"After obtaining the token, you can paste it in here and login. Note: "
"logging out of that session will destroy the token as well!"
msgstr "获取令牌后，可在此粘贴登录。注意：登出会话会使令牌失效！"

#: vixipy/templates/login.html.j2:45
msgid "Is it safe for me to log in here?"
msgstr "在此登录是否安全？"

#: vixipy/templates/login.html.j2:46
msgid ""
"Vixipy will never steal session tokens or personal information. Your "
"token is stored in your browser as a cookie for 6 months and not the "
"server. The chances of your account getting in trouble or suspended are "
"highly unlikely as well."
msgstr "Vixipy 绝不会窃取会话令牌或个人信息。令牌仅作为浏览器 cookie 存储 6 个月（不经过服务器），您的账号几乎不存在被封禁风险。"

#: vixipy/templates/login.html.j2:47
msgid "What are the advantages of logging in?"
msgstr "登录有哪些优势？"

#: vixipy/templates/login.html.j2:48
msgid ""
"Logging in to your pixiv account allows for personalized recommendations,"
" work interaction (like, bookmark, etc.) and following users. It also "
"allows accessing login only and R-18 (if allowed by instance) works."
msgstr "登录 pixiv 账号可获取个性化推荐、作品互动（点赞/收藏等）、关注用户，并访问登录限定内容及 R-18 作品（若实例允许）。"

#: vixipy/templates/login.html.j2:58
msgid "with your pixiv account."
msgstr "使用您的 pixiv 账号。"

#: vixipy/templates/login.html.j2:59
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: vixipy/templates/login.html.j2:63
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: vixipy/templates/login.html.j2:72
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: vixipy/templates/monet.html.j2:2 vixipy/templates/monet.html.j2:8
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:139
msgid "Material You Generator"
msgstr "Material You 生成器"

#: vixipy/templates/monet.html.j2:13 vixipy/templates/monet.html.j2:29
msgid "Artwork ID"
msgstr "作品 ID"

#: vixipy/templates/monet.html.j2:14
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: vixipy/templates/monet.html.j2:32
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: vixipy/templates/monet.html.j2:35
msgid "Dark Colors"
msgstr "深色"

#: vixipy/templates/monet.html.j2:45
msgid "Light Colors"
msgstr "浅色"

#: vixipy/templates/no_connection.html.j2:6
msgid "Connection Error"
msgstr "连接错误"

#: vixipy/templates/no_connection.html.j2:7
msgid ""
"Unable to connect to pixiv servers. Check your connection or contact the "
"instance administrator."
msgstr "无法连接至 pixiv 服务器。请检查网络或联系实例管理员。"

#: vixipy/templates/components/header.html.j2:17
#: vixipy/templates/notifications.html.j2:2 vixipy/templates/notifications.html.j2:6
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: vixipy/templates/notifications.html.j2:24
msgid "No notifications"
msgstr "暂无通知"

#: vixipy/templates/ratelimited.html.j2:4
msgid "Too Many Requests"
msgstr "请求过多"

#: vixipy/templates/ratelimited.html.j2:5
msgid ""
"You are sending too many requests. Please slow down and try again. Don't "
"use scripts or crawlers on this site."
msgstr "请求过于频繁。请稍后再试，勿使用脚本或爬虫访问。"

#: vixipy/templates/replies.html.j2:7
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: vixipy/templates/replies.html.j2:13
msgid "No replies"
msgstr "暂无回复"

#: vixipy/templates/collection/collection.html.j2:2
#, python-format
msgid "%(title)s | Collection by %(author)s"
msgstr "%(title)s | %(author)s 的珍藏册"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:2
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:105
msgid "Collections"
msgstr "珍藏册"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:9
msgid "About Collections"
msgstr "关于珍藏册"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:10
msgid ""
"The Collection Feature (Beta) allows you to curate illustrations, manga, "
"novels, and Ugoira posted on pixiv, links to other pixiv services (e.g., "
"pixiv Encyclopedia, BOOTH, pixivFANBOX), external links, and text, and "
"showcase them on a single page."
msgstr ""
"珍藏册功能（测试版）可用于将以下内容汇集在同一页面展示：pixiv 上发布的插画、"
"漫画、小说、动图，其他 pixiv 服务（如 pixiv 百科全书、BOOTH、pixivFANBOX）的"
"链接、站外链接及文本。"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:12
msgid ""
"The Collection Feature on Vixipy, just like on pixiv, is currently "
"experimental. Things may change or break at any time!"
msgstr ""
"Vixipy 的珍藏册功能同 pixiv 一样，都处于实验阶段。 此功能可能随时会变动或者出"
"错！"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:15
msgid "Recommended collections"
msgstr "推荐珍藏册"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:22
msgid "All collections"
msgstr "所有珍藏册"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:30
#, python-format
msgid "Recommended collections tagged #%(tag)s"
msgstr "标签 #%(tag)s 下推荐的珍藏册"

#: vixipy/templates/components/comment.html.j2:5
msgid "Deleted User"
msgstr "已删除用户"

#: vixipy/templates/components/comment.html.j2:16
msgid "Stamp"
msgstr "标记"

#: vixipy/templates/components/comment.html.j2:23
msgid "View replies"
msgstr "查看回复"

#: vixipy/templates/components/header.html.j2:4
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: vixipy/templates/components/header.html.j2:7
#: vixipy/templates/search/dashboard.html.j2:2
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: vixipy/templates/components/header.html.j2:10
#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:28 vixipy/templates/novels/index.html.j2:2
#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:10
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:50
#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:9 vixipy/templates/search/main.html.j2:10
#: vixipy/templates/search/main.html.j2:46 vixipy/templates/search/manga.html.j2:9
#: vixipy/templates/search/novel.html.j2:10 vixipy/templates/search/novel.html.j2:15
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:172 vixipy/templates/users/novels.html.j2:9
msgid "Novels"
msgstr "小说"

#: vixipy/templates/components/header.html.j2:13
#: vixipy/templates/discovery/index.html.j2:3
#: vixipy/templates/discovery/index.html.j2:9
msgid "Discovery"
msgstr "发现"

#: vixipy/templates/components/header.html.j2:27
#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:10 vixipy/templates/search/main.html.j2:11
#: vixipy/templates/search/manga.html.j2:10 vixipy/templates/search/novel.html.j2:11
msgid "User"
msgstr "用户"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:17
#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:25
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:25
msgid "Original"
msgstr "原创"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:18
#: vixipy/templates/novels/novel.html.j2:46
msgid "Series"
msgstr "系列"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:19
msgid "Oneshot"
msgstr "单篇"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:22
msgid "Romance"
msgstr "恋爱"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:24
msgid "Isekai fantasy"
msgstr "异世界奇幻"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:26
msgid "Contemporary fantasy"
msgstr "现代奇幻"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:28
msgid "Mystery"
msgstr "悬疑"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:30
msgid "Horror"
msgstr "恐怖"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:32
msgid "Sci-fi"
msgstr "科幻"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:34
msgid "Literature"
msgstr "文学"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:36
msgid "Drama"
msgstr "生活・情感"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:38
msgid "Historical pieces"
msgstr "历史・时代"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:40
msgid "BL (yaoi)"
msgstr "BL（耽美）"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:42
msgid "Yuri"
msgstr "百合"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:44
msgid "For kids"
msgstr "儿童向"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:46
msgid "Poetry"
msgstr "散文・诗歌"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:48
msgid "Essays/non-fiction"
msgstr "随笔・纪实"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:50
msgid "Screenplays/scripts"
msgstr "剧本・台本"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:52
msgid "Reviews/opinion pieces"
msgstr "评论・感想"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:54
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:75
#, python-format
msgid "%(wc)s words(s)"
msgstr "%(wc)s 字"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:76
#, python-format
msgid "%(cc)s character(s)"
msgstr "%(cc)s 字符"

#: vixipy/templates/components/paginator.html.j2:6
#, python-format
msgid "Page %(current)d of %(last)d"
msgstr "第 %(current)d 页/共 %(last)d 页"

#: vixipy/templates/discovery/illustrations.html.j2:14
msgid "Nothing to recommend. Sorry!"
msgstr "暂无推荐内容，抱歉！"

#: vixipy/templates/discovery/illustrations.html.j2:17
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: vixipy/templates/discovery/index.html.j2:15
msgid "Recommended illustrations"
msgstr "推荐插画"

#: vixipy/templates/discovery/index.html.j2:21
msgid "Recommended users"
msgstr "推荐用户"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:6
msgid "Newest illustrations by all users"
msgstr "所有用户最新插画"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:8
msgid "Newest manga by all users"
msgstr "所有用户最新漫画"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:14
msgid "New from All users"
msgstr "所有用户最新内容"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:22
#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:6
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:27
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:44 vixipy/templates/search/illust.html.j2:7
#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:15 vixipy/templates/search/main.html.j2:8
#: vixipy/templates/search/manga.html.j2:7 vixipy/templates/search/novel.html.j2:8
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:166 vixipy/templates/users/illust.html.j2:9
msgid "Illustrations"
msgstr "插画"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:27
#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:8
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:37
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:45 vixipy/templates/search/illust.html.j2:8
#: vixipy/templates/search/main.html.j2:9 vixipy/templates/search/manga.html.j2:8
#: vixipy/templates/search/manga.html.j2:13 vixipy/templates/search/novel.html.j2:9
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:169 vixipy/templates/users/manga.html.j2:9
msgid "Manga"
msgstr "漫画"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:32
msgid "General"
msgstr "常规"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:33
#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:42
msgid "R-18"
msgstr "R-18"

#: vixipy/templates/newest/novel.html.j2:2
msgid "Newest novels by all users"
msgstr "所有用户最新小说"

#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:26
msgid "Popular original novels"
msgstr "热门原创小说"

#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:46
msgid "Daily ranking"
msgstr "今日排行"

#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:47 vixipy/templates/novels/index.html.j2:60
#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:73
#, python-format
msgid "%(date)s ranking"
msgstr "%(date)s 排行"

#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:59
msgid "Popularity ranking among male users"
msgstr "男性用户人气排行"

#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:72
msgid "Popularity ranking among female users"
msgstr "女性用户人气排行"

#: vixipy/templates/novels/novel.html.j2:32 vixipy/templates/novels/series.html.j2:25
msgid "No description"
msgstr "无描述"

#: vixipy/templates/novels/series.html.j2:32
#, python-format
msgid "%(ep)s Episode(s)"
msgstr "%(ep)s 话"

#: vixipy/templates/novels/series.html.j2:33
#, python-format
msgid "Updated on %(date)s"
msgstr "更新于 %(date)s"

#: vixipy/templates/novels/series.html.j2:34
#, python-format
msgid "%(cc)s Character(s)"
msgstr "%(cc)s 字"

#: vixipy/templates/novels/series.html.j2:35
#, python-format
msgid "%(cc)s Word(s)"
msgstr "%(cc)s 词"

#: vixipy/templates/pixivision/category.html.j2:5
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:2
#: vixipy/templates/pixivision/search.html.j2:3
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:125
msgid "pixivision"
msgstr "pixivision"

#: vixipy/templates/pixivision/category.html.j2:9
#, python-format
msgid "Articles in category \"%(c)s\""
msgstr "“%(c)s”类别下的文章"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:12
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:60
msgid "Cosplay"
msgstr "角色扮演"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:14
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:70
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:16
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:80
msgid "Goods"
msgstr "商品"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:18
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:90
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:20
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:100
msgid "Behind the Art"
msgstr "创作幕后"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:22
msgid "Materials"
msgstr "素材"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:24
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:120
msgid "References"
msgstr "参考资料"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:26
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:130
msgid "Other Guides"
msgstr "其他指南"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:28
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:140
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:30
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:153
msgid "Interviews"
msgstr "访谈"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:32
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:163
msgid "Columns"
msgstr "专栏"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:34
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:176
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:36
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:186
msgid "Deskwatch"
msgstr "桌面观察"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:38
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:196
msgid "We Tried It!"
msgstr "我们试过了！"

#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:16
#: vixipy/templates/pixivision/search.html.j2:16
msgid "Search pixivision..."
msgstr "搜索 pixivision..."

#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:110
msgid "Textures"
msgstr "材质"

#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:209
msgid "Spotlight"
msgstr "聚光灯"

#: vixipy/templates/pixivision/search.html.j2:3
#: vixipy/templates/pixivision/search.html.j2:20
#, python-format
msgid "Results for \"%(term)s\""
msgstr "%(term)s 的搜索结果"

#: vixipy/templates/pixivision/tag.html.j2:5
#: vixipy/templates/pixivision/tag.html.j2:9
msgid "List of articles with tag"
msgstr "标签文章列表"

#: vixipy/templates/pixivision/components/movie.html.j2:4
msgid "To protect your privacy, this embedded video has been blocked."
msgstr "为保护您的隐私，此嵌入视频已被屏蔽。"

#: vixipy/templates/pixivision/components/movie.html.j2:5
msgid "Click here to watch the video"
msgstr "点击此处观看视频"

#: vixipy/templates/pixivision/components/pixiv_artwork.html.j2:8
#, python-format
msgid "By %(author)s"
msgstr "作者：%(author)s"

#: vixipy/templates/pixivision/components/table_of_contents.html.j2:3
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:2
#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:6
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:90
msgid "Ranking Calendar"
msgstr "排行榜日历"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:9
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:9
msgid "Show options"
msgstr "显示选项"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:12
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:12
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:14
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:15
#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:38
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:17
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:17
msgid "Daily"
msgstr "今日"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:18
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:18
msgid "Weekly"
msgstr "本周"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:19
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:19
msgid "Monthly"
msgstr "本月"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:20
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:20
msgid "Rookie"
msgstr "新人"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:22
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:22
msgid "Popular among male users"
msgstr "男性向热门"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:23
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:23
msgid "Popular among female users"
msgstr "女性向热门"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:28
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:28
msgid "Daily R-18"
msgstr "今日 R-18"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:29
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:29
msgid "R-18 AI Generated"
msgstr "R-18 AI 生成"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:30
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:30
msgid "Weekly R-18"
msgstr "本周 R-18"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:33
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:33
msgid "Popular among male users (R-18)"
msgstr "男性向热门（R-18）"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:34
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:34
msgid "Popular among female users (R-18)"
msgstr "女性向热门（R-18）"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:40
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:51
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:44
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:55
#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:183
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:74
#, python-format
msgid "Day %(day)s"
msgstr "第 %(day)s 天"

#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:2
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:80
msgid "Rankings"
msgstr "排行榜"

#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:41
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: vixipy/templates/search/dashboard.html.j2:12
msgid "Search works..."
msgstr "搜索作品..."

#: vixipy/templates/search/dashboard.html.j2:22
msgid "Popular illust tags"
msgstr "热门插画标签"

#: vixipy/templates/search/dashboard.html.j2:42
#, python-format
msgid "#%(tag)s recommended works"
msgstr "#%(tag)s 推荐作品"

#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:6 vixipy/templates/search/main.html.j2:7
#: vixipy/templates/search/manga.html.j2:6 vixipy/templates/search/novel.html.j2:7
msgid "Top"
msgstr "首页"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:15
#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:12
msgid "Search options"
msgstr "搜索选项"

#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:27 vixipy/templates/search/main.html.j2:59
#: vixipy/templates/search/manga.html.j2:25 vixipy/templates/search/novel.html.j2:27
msgid "No matching results found."
msgstr "未找到匹配结果。"

#: vixipy/templates/search/index.html.j2:2
#, python-format
msgid "Results for %(tag)s"
msgstr "%(tag)s 的搜索结果"

#: vixipy/templates/search/index.html.j2:24
#, python-format
msgid "<b>%(total)s</b> Works"
msgstr "<b>%(total)s</b> 件作品"

#: vixipy/templates/search/index.html.j2:45
msgid ""
"You can only have at most 10 favorite tags. Please remove one and try "
"again."
msgstr "最多只能添加 10 个特别关注标签。请删除一个后再试。"

#: vixipy/templates/search/index.html.j2:46
msgid "Add to your favorites"
msgstr "添加到特别关注"

#: vixipy/templates/search/index.html.j2:48
msgid "Remove from favorites"
msgstr "移除特别关注"

#: vixipy/templates/search/main.html.j2:15
msgid "Popular Works"
msgstr "热门作品"

#: vixipy/templates/search/main.html.j2:17
msgid "Recent"
msgstr "最新"

#: vixipy/templates/search/main.html.j2:25
msgid "All Time"
msgstr "全部时间"

#: vixipy/templates/search/main.html.j2:34 vixipy/templates/users/top.html.j2:8
msgid "Illustrations and Manga"
msgstr "插画与漫画"

#: vixipy/templates/search/popular_tags.html.j2:28
msgid "Unable to load popular tags."
msgstr "无法加载热门标签。"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:26
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:29
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:31
msgid "Tags (perfect match)"
msgstr "标签（完全匹配）"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:33
msgid "Tags (partial match)"
msgstr "标签（部分匹配）"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:34
msgid "Title/caption"
msgstr "标题/说明"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:37
msgid "Filters"
msgstr "筛选"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:40
msgid "All"
msgstr "全部"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:41
msgid "Safe"
msgstr "安全"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:45
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:47
#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:53
msgid "min"
msgstr "最小"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:48
#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:54
msgid "max"
msgstr "最大"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:51
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:57
msgid "Ratio"
msgstr "比例"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:59
msgid "All ratios"
msgstr "所有比例"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:60
msgid "Horizontal"
msgstr "横向"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:61
msgid "Vertical"
msgstr "纵向"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:62
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:65
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:66
msgid "All tools"
msgstr "全部工具"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:173
msgid "Period"
msgstr "时段"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:181
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:197
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:2
#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:5
#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:19
msgid "About Vixipy"
msgstr "关于 Vixipy"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:6
#, python-format
msgid ""
"Vixipy is a free and open source alternative <a href='%(link)s'>pixiv</a>"
" frontend, allowing you to view and enjoy works from pixiv distraction-"
"free without unnecessary bloat and tracking."
msgstr ""
"Vixipy 是一个自由开源的 <a href='%(link)s'>pixiv</a> 前端替代方案，让您无干扰地浏览和欣赏 pixiv "
"作品，摆脱不必要的臃肿功能和追踪。"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:7
#, python-format
msgid ""
"If you like our work, please consider <a href='%(link)s'>giving us a "
"star</a> on Codeberg!"
msgstr "如果您喜欢我们的作品，请考虑在 Codeberg 上<a href='%(link)s'>给我们点赞</a>！"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:9
msgid "Why use it?"
msgstr "为什么使用它？"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:11
msgid ""
"Vixipy allows you to browse pixiv anonymously with all restrictions "
"removed (including the ability to view original resolution artworks). No "
"pixiv account required to access content."
msgstr "Vixipy 允许您匿名浏览 pixiv 并解除所有限制（包括查看原分辨率作品）。无需 pixiv 账号即可访问内容。"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:12
msgid ""
"Vixipy does all the work for you: no connection to pixiv or any third-"
"party server is made and all processing occurs server-side. No more "
"Google Analytics tracking for every action!"
msgstr ""
"Vixipy 为您完成所有工作：不与 pixiv 或任何第三方服务器建立连接，所有处理都在服务端进行。不再有 Google Analytics "
"对每个操作的追踪！"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:13
msgid "Vixipy offers a lightweight and fast experience without any distraction."
msgstr "Vixipy 提供轻量快速的体验，没有任何干扰。"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:14
#, python-format
msgid ""
"Vixipy is free and open source, meaning anyone can audit, contribute, "
"modify, or use it without restriction (as long as you follow its <a "
"href='%(license_link)s'>license</a>)."
msgstr ""
"Vixipy 是自由开源的，意味着任何人都可以审计、贡献、修改或不受限制地使用它（只要您遵守其<a "
"href='%(license_link)s'>许可协议</a>）。"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:17
msgid "How does it work?"
msgstr "它是如何工作的？"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:18
msgid ""
"Vixipy retrieves content using pixiv's API, parses it, and displays the "
"results through own user interface. You remain completely anonymous if "
"you use public instances as all requests are handled server side, and "
"blends in with other activities in the instance."
msgstr ""
"Vixipy 通过 pixiv 的 API "
"获取内容，解析后通过自己的用户界面展示结果。如果您使用公共实例，您将完全匿名，因为所有请求都由服务端处理，并与实例中的其他活动融为一体。"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:19
msgid ""
"Even if you log in, pixiv will only see you as if you are using their "
"official UI, but without any tracking (the same behaviour if you use a "
"content blocker such as uBlock Origin)"
msgstr "即使您登录，pixiv 也只会认为您在使用他们的官方界面，但没有任何追踪（与使用 uBlock Origin 等内容拦截器时的行为相同）"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:21
msgid "How do I make it my own?"
msgstr "如何创建自己的实例？"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:22
msgid ""
"If you want to host your own for personal (if you are concerned about "
"logs) or public use, you can self-host your own instance, fully within "
"your control."
msgstr "如果您出于个人（担心日志记录）或公共用途想要托管自己的实例，您可以自托管完全由您控制的实例。"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:23
msgid ""
"Vixipy can essentially run on almost any platform and operating system "
"(such as Windows, Linux, FreeBSD, Haiku, Android, and many more), as long"
" as it can run Python 3.11 and above, and can compile Vixipy's native "
"dependencies."
msgstr ""
"Vixipy 基本上可以在几乎所有平台和操作系统上运行（如 Windows、Linux、FreeBSD、Haiku、Android "
"等），只要它能运行 Python 3.11 及以上版本，并能编译 Vixipy 的本地依赖项。"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:25
#: vixipy/templates/settings/acknowledgements.html.j2:2
#: vixipy/templates/settings/acknowledgements.html.j2:5
msgid "Acknowledgements"
msgstr "致谢"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:2
#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:5
#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:16
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:8
msgid "Manage pixiv account"
msgstr "管理 pixiv 账号"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:9
msgid ""
"To manage your account information and security settings, go to the "
"official Account Portal"
msgstr "账号信息及安全设置，可于官网账号管理中心管理"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:11
msgid "Go to Account Portal"
msgstr "前往账号管理中心"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:21
#, python-format
msgid ""
"You change your nickname and customize your profile in the <a "
"href='%(link)s'>Profile editor</a>."
msgstr "<a href='%(link)s'>个人资料编辑页面</a>可更改昵称及个人信息。"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:25
msgid "Account Token"
msgstr "账户令牌"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:29
#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:42
#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:64
msgid "Click to reveal"
msgstr "点击显示"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:34
msgid ""
"This is the token used to sign into your pixiv account. You may use this "
"if you forget your token or want to move instances or pixiv frontends."
msgstr ""
"本 token 用于登录 pixiv 账号。忘记 token 时或需要迁至其他实例或 pixiv 前端时"
"可使用。"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:38
msgid "Email"
msgstr "邮箱地址"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:55
#, python-format
msgid ""
"The pixiv ID is your \"account handle\", which is served as a short "
"vanity link to your account. Example: pixiv.me/%(handle)s (or %(example)s"
" for Vixipy). "
msgstr ""
"pixiv ID 是全站唯一的账户名，用于本人账号的短链接。例如：pixiv.me/%(handle)s "
"（或 Vixipy 的 %(example)s）。 "

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:58
msgid "Technical information"
msgstr "技术信息"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:60
msgid "CSRF Token"
msgstr "CSRF 令牌"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:72
msgid "pixiv A/B test IDs"
msgstr "pixiv A/B 测试 ID"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:85
msgid "You're not logged in"
msgstr "未登录"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:86
msgid ""
"Sign in to your pixiv account to experience Vixipy to it's full "
"potential. Don't worry, we won't steal your session tokens!"
msgstr "登录 pixiv 账号以体验 Vixipy 的全部功能。别当心，我们不会盗走你的会话令牌！"

#: vixipy/templates/settings/acknowledgements.html.j2:7
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: vixipy/templates/settings/acknowledgements.html.j2:8
msgid "These projects and libraries help shape Vixipy:"
msgstr "这些项目和库帮助塑造了 Vixipy："

#: vixipy/templates/settings/acknowledgements.html.j2:22
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: vixipy/templates/settings/acknowledgements.html.j2:23
msgid "These lovely people helped translate Vixipy (thank you so much &lt;3):"
msgstr "这些可爱的人帮助翻译了 Vixipy（非常感谢你们 &lt;3）："

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:2
#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:5
#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:17
msgid "Display settings"
msgstr "显示设置"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:8
msgid "Work content"
msgstr "作品内容"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:22
msgid "Show AI-generated work"
msgstr "显示 AI 生成作品"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:26
msgid "Display works that may contain sensitive content"
msgstr "显示可能含敏感内容作品"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:30
msgid "Show explicit content (R-18)"
msgstr "显示成人内容（R-18）"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:34
msgid "Show ero-guro content (R-18G)"
msgstr "显示猎奇内容（R-18G）"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:38
msgid "Hide artwork thumbnails (preview mode)"
msgstr "隐藏作品缩略图（预览模式）"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:42
msgid "Blur sensitive works (may cause performance issues!)"
msgstr "模糊敏感作品（可能导致性能问题！）"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:45
msgid "Save preferences"
msgstr "保存偏好"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:50
msgid "Ad display settings"
msgstr "广告显示设置"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:53
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:3
#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:5
#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:13
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:149
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:15
#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:3 vixipy/templates/settings/main.html.j2:6
msgid "Vixipy settings"
msgstr "Vixipy 设置"

#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:18
#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:3
#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:6
msgid "Language and location"
msgstr "语言与地区"

#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:9
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:14
msgid "Use system language"
msgstr "使用系统语言"

#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:20
msgid "Help translate Vixipy to your language!"
msgstr "帮助将 Vixipy 翻译成您的语言！"

#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:22
msgid "Set language"
msgstr "设置语言"

#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:28
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:36
msgid "Set location"
msgstr "设置位置"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:9
msgid "Image Proxy Server"
msgstr "图片代理服务器"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:15
msgid "Use proxy specified by instance"
msgstr "使用实例指定的代理"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:16
#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:18
msgid "Use built-in proxy"
msgstr "使用内置代理"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:26
msgid ""
"An image proxy allows retrieving images from pixiv without making any "
"connection to pixiv servers."
msgstr "图片代理允许从 pixiv 获取图像而无需直接连接 pixiv 服务器。"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:28
msgid "Use selected proxy"
msgstr "使用选定代理"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:34
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:40
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:47
msgid "Set color scheme"
msgstr "设置配色方案"

#: vixipy/templates/test/dialog.html.j2:28
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:181
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:191
msgid "Log out"
msgstr "退出登录"

#: vixipy/templates/test/dialog.html.j2:31
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:194
msgid "Do you wish to log out?"
msgstr "您确定要退出登录吗？"

#: vixipy/templates/ugoira-converter/main.html.j2:2
#: vixipy/templates/ugoira-converter/main.html.j2:11
msgid "Ugoira Converter"
msgstr "动图转换器"

#: vixipy/templates/ugoira-converter/main.html.j2:23
msgid "GIF (Large File Size)"
msgstr "GIF（大文件）"

#: vixipy/templates/ugoira-converter/main.html.j2:24
msgid "WebP (Most Efficient)"
msgstr "WebP（最高效）"

#: vixipy/templates/ugoira-converter/main.html.j2:31
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: vixipy/templates/ugoira-converter/main.html.j2:35
msgid "Sorry, the Ugoira Converter requires JavaScript."
msgstr "抱歉，动图转换器需要 JavaScript 支持。"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:15
#, python-format
msgid "%(user)s's background"
msgstr "%(user)s 的背景"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:16
#, python-format
msgid "Click to open %(user)s's banner in a new tab."
msgstr "点击在新标签页打开 %(user)s 的横幅。"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:17
#, python-format
msgid "%(user)s's profile picture"
msgstr "%(user)s 的头像"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:18
#, python-format
msgid "Click to open %(user)s's profile picture in a new tab."
msgstr "点击在新标签页打开 %(user)s 的头像。"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:44
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑资料"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:68
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:77
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:81
msgid "This user has no description set"
msgstr "用户无描述"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:84
msgid "Socials"
msgstr "社交媒体"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:149
msgid ""
"You should not go to Pawoo, as it contains inappropriate content, "
"resulting in the instance being added to the federation blacklist and "
"banned on most federated social media."
msgstr ""
"请勿前往 Pawoo，因为其含有不适宜内容，导致实例被加入联邦黑名单且被大多数联邦"
"社交媒体屏蔽。"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:155
msgid "This user did not specify their socials"
msgstr "用户未指定社交媒体"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:175 vixipy/templates/users/bookmarks.html.j2:9
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:47
msgid "Bookmarks"
msgstr "收藏"

#: vixipy/templates/users/bookmarks.html.j2:27
#: vixipy/templates/users/illust.html.j2:27 vixipy/templates/users/manga.html.j2:27
#: vixipy/templates/users/novels.html.j2:27 vixipy/templates/users/top.html.j2:18
msgid "No works found."
msgstr "未找到作品。"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:2
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:13
#: vixipy/templates/users/follow/base.html.j2:49
msgid "Followers"
msgstr "关注者"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:25
msgid ""
"<b>You are not logged in.</b> Sign in to your pixiv account to experience"
" Vixipy in its full potential."
msgstr "<b>您尚未登录。</b> 登录 pixiv 账号以体验 Vixipy 的全部功能。"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:39
msgid "Your profile"
msgstr "您的个人资料"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:159
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:169
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:198
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: vixipy/templates/users/follow/base.html.j2:41
msgid "My pixiv"
msgstr "好P友"

#: vixipy/templates/users/follow/followers.html.j2:3
#, python-format
msgid "%(user)s's followers"
msgstr "%(user)s 的关注者"

#: vixipy/templates/users/follow/followers.html.j2:8
#: vixipy/templates/users/follow/following.html.j2:8
#: vixipy/templates/users/follow/mypixiv.html.j2:8
#, python-format
msgid "Users (%(count)d)"
msgstr "用户（%(count)d）"

#: vixipy/templates/users/follow/followers.html.j2:24
msgid "You don't have any followers."
msgstr "您还没有任何关注者。"

#: vixipy/templates/users/follow/following.html.j2:3
#, python-format
msgid "%(user)s's followed users"
msgstr "%(user)s 关注的用户"

#: vixipy/templates/users/follow/following.html.j2:24
msgid "You are not following anyone."
msgstr "您还没有关注任何人。"

#: vixipy/templates/users/follow/following.html.j2:26
#, python-format
msgid "%(user)s isn't following anyone."
msgstr "%(user)s 尚未关注任何人。"

#: vixipy/templates/users/follow/mypixiv.html.j2:3
#, python-format
msgid "%(user)s's My pixiv"
msgstr "%(user)s 的我的 pixiv"

#: vixipy/templates/users/follow/mypixiv.html.j2:24
msgid "You don't have any My pixiv."
msgstr "您还没有任何我的 pixiv。"

#: vixipy/templates/users/follow/mypixiv.html.j2:26
#, python-format
msgid "%(user)s doesn't have any My pixiv."
msgstr "%(user)s 没有任何我的 pixiv。"
